和理非學生聽住：唔係運動員既同我企响度！

狗嘅性格係見有野走就追。掉頭走，佢可以懐疑你犯法所以制服你，順便用你黎發洩。

大家好似忘記哂6月學習嘅查身份證搜身程序。

除非你肯定自己好跑得，否則，企响度，用堅定嘅眼神，拎部電話出黎live。

之後佢會問你做咩喺度，要求查你身份證，你必須拎張身分證出黎，咁你可以撚下狗，唔好俾佢查住，慢慢拖時間等街坊或記者。

佢一定會話你，知唔知自己犯緊法，因為佢要有懷疑先可以搜你身，唔好俾班狗嚇親，狗吠係好恐怖，但聽慣咗就當唱歌。

你可以笑笑口回答，呢條法例我熟喎，問隻狗講清楚啲，你越冷靜，佢越淆底。你有時間可以搵人問清楚。或者直接俾佢搜袋。

到搜身搜袋，佢一定要响你面前搜，你絕對有權及有需要影住自己嘅私人物品。除非你有gear又冇合理解釋，否則佢只可以兇住你咁放你走。

既然完成程序，佢係唔可以即時再hold住你，係時候喇！你嘅憤怒就可以爆發，你反而可以追問佢有咩唔做得啦，叫佢睇住自己啲伙記啦，分化下佢地。

記住，你冇犯法，警民合作，練下膽識，日後屌狗都可以屌大力啲！逃走，只係得個驚字。

怕狗既，同我去各大狗公園聽下狗吠，玩下狗。
未犯過法嘅，自己去裁判法院旁聽下，交通，稅務果啲傳召，認識下法律程序，唔好咁細膽。

認真心痛你地俾狗兇，俾狗蝦

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

舉高對手都對頭噴野
有邊個敢相信正常程序

舉咩手呀，對住狼狗投降？梗係俾狗咬

冷冷靜靜，胸有成竹，班狗唔L知你咩料，佢就只有跟程序做

推爆佢

琴晚成個LIVE都衰里個
今朝又係